被逼要同其中一個做愛，Brie Larson定Sophie Turner

Brie Larson代表作：MCU Captain Marvel, Room
Sophie Turner代表作：X-Men Jean Grey, Game of Thrones Sansa Stark

做愛定義：雙方除晒衫，你既陰莖插入去對方既陰道瘋狂抽插直到射精。可以有前戲例如口交手淫
圖就唔貼了

Brie Larson
Sophie Turner

Why not both

女權拎黎係床上精服

Sansa 就長腳
Brie就大波

梗係Sophie Turner仲使問

唔明點解係被逼

who?

女權的話我都係要emma watson好了

d人好似唔多鍾意佢做既Jean Grey

一定係captain marvel
avg4佢望住雷神個淫樣
水注注咁
差啲忍唔住衝黎戲院

你唔係戲院係邊

Sophie Turner冇波有屎忽，推車一流

俾你講兩講，又忍唔住要打返個J先

SURE?

負皮完之後我再google 睇下邊個係Sophie Turne
我既決定係正確既

要晒

Sansa不知幾正

Sansa咁索，點會係被逼

如果係任揀嘅我揀Scarlett Johansson啦，而家係喺兩個正方形面揀一個做愛嘛

迫晒兩個得唔得？